老老實實啲人成日話議會廢，35+都冇用，咁推遲個戰略價值係咪仲大

政府會唔會又用石頭砸自己的腳

劇本：特英國落實5+1，再做d核突野嚇鳩走哂班淺黃，你泛民至少損失700000票源。到時再選舉你都冇可能35+1嗌

會

嗌40+1
選民好嬲好嬲